忍唔住要表揚下天水圍手足 你地真係好有恆心

呢度有冇天水圍手足 你地真係好正 晚晚十點較鬧鐘都冇咁準時鳩叫 而家仲落曬樓下集氣一齊嗌

我地抗爭就係要呢份堅持呀！

［洋蔥］ 《致梁義士》

721 831 101 1111 1112

唔好意思 借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜